有冇人等緊南海電鐵開返車？

９時５５分頃、貝塚駅構内で発生した人身事故のため、列車の運転を見合わせております。運転再開は１０時５５分を見込んでおります。

堺站

巴打住日本？

去旅行咋，咁都撞到

係泉佐野見到，而家行緊落日根野

巴打都響關西 可以一齊食個飯喎

好想去日本

去啦，就快有櫻花睇

尋晚先到，打算入返機場開pass，而家打亂哂計劃

我去緊和歌山，仲要京都出發

唔知去到仲夠唔夠時間睇野

btw你個名好熟，係咪成日去台中個女仔？

我過兩日都去

屌你竟然唔記得我，我好傷心

想去睇二玉咋

我以為你一ac多用

依家講咩都冇用

９時５５分頃、貝塚駅構内で発生した人身事故のため、難波駅～和歌山市駅間で列車の運転を見合わておりましたが、１０時５７分に運転を再開いたしました。この事故の影響で一部の列車に運休や遅れが発生しております。

唔識日文，有冇人可以幫下我

終於開返

係我錯
btw幾時走？

16號呀

我遲你一日

我上次去都係人身事故 跟住退飛轉車

今晚響邊呀

用pass冇得退

一陣應該過長濱，今晚住難波